{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014270",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 달동 카라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は18:00で、チェックアウト時間は12:00です。 ご予約の客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。 また、退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求めることができ、もし身分証明書を持参しない場合は入室を拒否することができ、キャンセルの際は払い戻しできません。 客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられます。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置を取ることがありますので、この点にご注意ください。 最後に、客室内の物損や盗難の場合、刑事処罰を受ける可能性があることをお知らせします。 入室の際には、これらの事項に留意してご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "18:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "12:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合の追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超える場合は追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際、身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "はい、男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求めることがあります。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持参しない場合、どうなりますか？",
            "answer": "身分証明書を持参しない場合、入室を拒否することがあり、キャンセルの際は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置を取ることがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物損や盗難はどのように扱われますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難の場合、刑事処罰を受ける可能性があることをお知らせします。"
        },
        {
            "question": "入室の際に留意すべき点はありますか？",
            "answer": "入室の際には、これらの事項に留意してご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 248,
        "QA": 372
    }
}